Sky News 搵咗香港一間新聞台攞料想喺美國報

明白有部分手足唔太相信國際戰線，但係有外國媒體免費幫香港，將香港現狀送去外國而受阻，係咪應該出手？有哂料喺手但係唔方便自己身分爆出黎，有冇手足可以幫幫手？

Sky News 搵咗香港一間收費電視既新聞台攞料想喺美國報，但係佢哋聯絡緊既 contact point 有個廢老藍屍hold 住，唔比d 前線員工 send 去新聞部攞料，要等佢個屍腦諗到故仔先可以 copy & paste 咁覆 sky news。。。我哋爭取緊既自由，當中最基本既新聞自由，要比呢 d 藍屍助紂為虐去扼殺？

可以點幫？佢係問新聞部唔係問普通人

幫你推推

叫佢contact立埸la

Push

立場其實係咪可以做埋通訊社責料

留低廢老聯絡方法比大家

推

直接同sky講咩事啦 佢地收到都唔會敢用啲片

Sky News 應該係唔識直接搵新聞部，所以搵咗客戶服務部，而呢個部門個廢老係藍屍，所以撳住唔比前線員工覆月，已經唔係第一次。

我有另一個 post 係有手足想幫個朋友攞條片做證據，但係新聞部比咗條片之後個廢老唔比前線員工覆客，話用咗個廢 script 覆個手足就應該close file，正仆街黎。

我整理緊d 資料準備比立場同蘋果，不過我身份唔方便直接搵要另外開 ac 同埋想各位巴絲幫幫手廣傳，唔好比呢個新聞台變相成為CCTV

佢係問普通人呀，佢send 咗個email 去客戶服務部，唔係新聞部，但係佢既訊息去唔到新聞部

佢有指定既 source 要攞

contact 立場叫佢地介紹....

或者用報料熱線

似係有線喎

謝謝你

啱啱開咗個新既 email box 覆咗果個記者， bcc 埋比立場同蘋果，希望可以幫到手啦

相比起其他手足，我真係唔敢當，只係一個冷氣軍師，各位手足唔同我割蓆已經好好喇

兄弟爬山，各自努力！